# Translation of iHRIS Manage - Application to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-25 11:24-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:31+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-08-26 05:21+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18446)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2013-10-07 17:25:02+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_decision.html#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_decision.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_position_decision.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_position_decision.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Hiring Decision"
msgstr "僱用決策"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_decision.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_decision.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_interview.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_interview.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Edit This Information"
msgstr "編輯此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_decision.html#L5 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_decision.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_interview.html#L5 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_interview.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html#L5 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Update this Information"
msgstr "更新此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_position_interview.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_position_interview.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_interview.html#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_position_interview.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Interview Details"
msgstr "面試詳細內容"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_results.html#L2 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_results.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Select the applicant name below for"
msgstr "選擇以下申請人名稱來"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_row.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_row.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Make a job offer"
msgstr "產生一份工作機會"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_no_results.html#L1 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_no_results.html line 1]
#, no-c-format
msgid "There are no applicants for this position."
msgstr "此職位目前沒有人申請。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_application.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_application.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Position Information"
msgstr "職位訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_application.html#L4 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_application.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html#L20 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html line 20]
#, no-c-format
msgid "Applicant Questions"
msgstr "申請人問題"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/view_application.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Open Position(s) Applied For"
msgstr "開放職位申請於"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review.html#L2 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Review Applicants"
msgstr "檢閱申請人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review.html#L5 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review.html line 5]
#, no-c-format
msgid "return"
msgstr "返回"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_list.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/applicant_review_list.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Select the Open Position below to view all the applicants."
msgstr "選擇以下開放職位來檢視所有申請者。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L19 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 19]
#, no-c-format
msgid "Can view position decision child form of a person"
msgstr "可檢視人員的職位決策子表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L22 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 22]
#, no-c-format
msgid "Can edit position decision child forms of a person"
msgstr "可編輯人員的職位決策子表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L25 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 25]
#, no-c-format
msgid "Can view position interview child form of a person"
msgstr "可檢視人員的職位面試子表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L28 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 28]
#, no-c-format
msgid "Can edit position interview child forms of a person"
msgstr "可編輯人員的職位面試子表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L41 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 41]
#, no-c-format
msgid "Applicant"
msgstr "申請人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L46 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 46]
#, no-c-format
msgid "Position Interview"
msgstr "職位面試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L51 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 51]
#, no-c-format
msgid "Position Decision"
msgstr "職位決策"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L60 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 60]
#, no-c-format
msgid "Position(s)"
msgstr "職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L65 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 65]
#, no-c-format
msgid "Have you ever been convicted of a felony?"
msgstr "您是否曾被宣判重罪？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L70 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 70]
#, no-c-format
msgid "If yes, give the circumstances."
msgstr "如果是，請提供詳情。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L75 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 75]
#, no-c-format
msgid ""
"In addition to your work history, are there other skills, qualifications or "
"experience we should consider?"
msgstr "除了您的工作歷史記錄外，是否有其它可讓我們考慮的技能、資格或經歷？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L80 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 80]
#, no-c-format
msgid "How did you hear of this opening?"
msgstr "您是如何得知此招聘的？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L85 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 85]
#, no-c-format
msgid "When can you start?"
msgstr "您何時可以開始？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L90 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 90]
#, no-c-format
msgid "Desired Wage"
msgstr "需求工資"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L95 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 95]
#, no-c-format
msgid "Are you looking for full-time employment?"
msgstr "您在尋找全職職務嗎？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L100 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 100]
#, no-c-format
msgid "If no, what hours are you available?"
msgstr "若不是的話，什麼時間是您可行的？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L109 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 109]
#, no-c-format
msgid "Date of Interview"
msgstr "面試日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L114 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 114]
#, no-c-format
msgid "People Attending"
msgstr "出席人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L119 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 119]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L138 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 138]
#, no-c-format
msgid "Comments"
msgstr "意見"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L128 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 128]
#, no-c-format
msgid "Date of Decision"
msgstr "決定日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L133 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 133]
#, no-c-format
msgid "Make a Job Offer?"
msgstr "產生一份工作機會？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L149 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 149]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Application"
msgstr "添加/更新申請"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L156 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 156]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Position Decision"
msgstr "添加/更新職位決策"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L163 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 163]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Position Interview"
msgstr "添加/更新職位面試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_position_interview.html#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/templates/en_US/form_position_interview.html line 12]
#, no-c-format
msgid "oops"
msgstr "哎呀"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L11 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 11]
#, no-c-format
msgid ""
"You selected you were convicted of a felony but didn't describe the "
"circumstances."
msgstr "您選擇您曾被宣判重罪但尚未描述詳情。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L14 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 14]
#, no-c-format
msgid ""
"You selected not full time, but you didn't give what hours you are available."
msgstr "您選擇了非全職，而您並未指出您可行的時刻。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L34 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 34]
#, no-c-format
msgid "Can edit application child forms of a person"
msgstr "可編輯人員的申請子表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml#L31 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageApplication/configs/en_US/ManageApplication.xml line 31]
#, no-c-format
msgid "Can view application child form of a person"
msgstr "可檢視人員的申請子表單"
